留意到無論勇武定和理非現場都有一個心態

僥倖心態
以為自己唔會成為其中一個被拉既人
所以落到場 九成時間 都係放鬆狀態
或者自以為安全距離 行行企企 抱觀望 叫下口號 有時間仲可以拎下手機睇下
見到狗 有部份人唔係即閃 更加唔係還拖而係企係到大叫死黑警 放人/ 死全家
究竟呢班人係街坊定係示威者
如果你係街坊 但你全黑 Full gear
如果你係示威者 點解可以企係黑警面前大叫口號

講到尾 大家都唔係進入戰爭 打仗 革命 MODE
試下真係革命打仗呀 離敵方一千米 我都淆到仆街啦因為戰爭無僥幸 落得場就預左大戰
請記住 反抗

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

推

危機意識唔夠

甴近平